大波man Whatsapp 肉照流出

佢同人祼聊？

咩料

人如其名，大波man

我都係轉自Fb
其實好肥 邊大波

個地方應該係公共廁所

呢種姿勢似自貼「SHOW 身材」

冇腹肌應該唔係幾好揪

唔小心碌左個一蚊入嚟

咁細抽嘅

求完整圖，好正

藍絲細J
黃絲大J

佢gay嫁?

係食得唔夠CLEAN

bulk緊好似係

做文宣周通街

痴撚線

墮nin

肥仔波都係波

想屌佢對奶

打橫攝左幾多包膠袋布入去裝假狗？

好核突

係咪得我一個覺得似支那廁所

肥仔波man

定啲屋苑club house

唔洗望樣
淨係見到 “石””房””有”
呢三隻字都已經覺得核突

自己周圍打人話自己愛和平

屌！！！！！！！！！
手足有冇生理鹽水。我對眼

一係就公共泳池
你睇下佢條手帶鎖匙

係喎
其實佢想點？
有冇50歲

之前老豆搵仔好似起過底
但搵唔番

都無波，肥到⋯⋯⋯⋯

鴨王

更衣室廁所影相犯法
又唔駛拉
黑警HO BALL

做乜都唔駛拉㗎啦

成個女人波咁

係阿嬸波

Push

一腳踢落樓梯啦⋯⋯
幾大波都無用.....
重要係大波係容易仆街。睇下鄭若驊就知啦

要俾佢既寶貝女睇下老豆有幾墮

我想嘔啊

得对肥仔波好心收返埋啦

sorry，覆緊大陸佬message唔記得熄簡體字

d呀叔好鐘意著三角游水